傳真社取得張秀賢遇襲前片段

Fb啲人嘅留言真係痴撚線
係咁blame the victim
利申:唔會投佢

似係知有人跟佢？

又係傳真社
睇車呀

咁係得佢地會去查，同埋好難炒車，因為佢真係響街比人打，最多動機成疑姐

係大街比人跟蹤走入巷仔避？

都唔知話佢唔好彩定咩,on99走入小巷,點知人地跟唔到出番去大街,跟住佢又驚小巷危險出番去
咁就撞番

係有料到

可疑人士？

呢條戇鳩都係算吧啦
同劉穎匡一擔擔
過街老鼠

唔明發生咩事

好慘 做到咁都係得幾個post仲要無人回